{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023013103077/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "빅 칼라 카디건 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品番号SS23 / 35325AMQ2Aはネックラインをスリムに見せるVネックカーディガンです。 広いカラーデザインでエキゾチックなムードを演出します。 ゴールドボタンがポイントとして追加され、女性らしさをプラスします。 このカーディガンの表地は100%アクリルで作られており、洗濯は必ずドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、アウターとの摩擦によるほつれ現象にも注意が必要です。 余計な摩擦を避けるために、バッグの着用などに注意することをお勧めします。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯することをお勧めし、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますが、これは体質によって異なる場合がありますので注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際に一部収縮することがあることを知っておく必要があります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意が必要で、特に白系の製品に色移りする恐れがある点にも注意が必要です。 また、敏感な肌との接触時に肌がひりひりしたり、赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 製品を長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管することをお勧めし、消費者の不注意による製品損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンの製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はSS23 / 35325AMQ2Aです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどんなネックラインですか？",
            "answer": "このカーディガンはVネックです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地は100%アクリルです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯はドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがあるため、アウターとの摩擦には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は裏返して、ファスナーやボタン、スナップを閉めて洗濯しましょう。また、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは金属アレルギーに注意が必要ですか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生する場合がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは熱気の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置くと一部収縮する可能性があるため、避けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意が必要です。特に白系の製品に色移りする恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは敏感な肌に適していますか？",
            "answer": "敏感な肌との接触時に肌がひりひりしたり、赤くなったりすることがあるため、外出時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの製品損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品損傷は補償されませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "製品を長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 533
    }
}